====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Autre projet urbain en cours de l ' Atelier Ruelle , celui que nous développons autour de la gare de Villiers-sur-Marne , une interconnexion du Grand Paris à l ' occasion de la création de la ligne 15 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

